尋晚荃灣中刀嗰位受害者情況點？

如果有人知請 update，唔該晒！